賓斯馬應唔應該入選法國國家隊？

法國國家隊不配有賓斯馬

支持直接頒個杯比賓周

想像唔到有豬蛇同b9既法國隊會係幾咁恐怖

賓斯馬？
唔好睇佢依兩場表演好
垃圾一件黎